房間大小的裝置“人身保護令”吸引著你穿過它的門，視覺上就像一個迪斯科球。 勞裡·安德森是我們擁有多媒體藝術的原因。 她的故事在赫什霍恩博物館又回到了原點。 邁克爾·安多爾·布洛德| 2021年10月7日|華盛頓郵報 
 在家裡，買家可以自己做墨西哥捲餅，配上嫩玉米餅、卡羅萊納大米、閃閃發光的墨西哥玉米餡餅和讓你喉嚨裡發癢的青汁辣醬。 就像一個好鄰居，潘尼羅雅爾車站為你準備好了 
 她聞不到氣味，在頭痛或咳嗽時感到焦慮，擔心自己不知怎麼又被一種已經奪走她太多東西的病毒感染了。 “我通過電腦屏幕和我的妹妹說再見”霍莉·貝利| 2021年1月2日|華盛頓郵報 
 於是她開始自我監控，大量攝入維生素C和鋅，希望喉嚨裡的癢感消失。 隨著數千名運動員接受冠狀病毒檢測，護士們想知道:我們呢? 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 這感覺就像眼睛後面的空間被強烈地撓了一下，而且能夠引起眼淚。 香港全市新冠肺炎檢測已成為公眾信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 他答應了，當我們站著拍照時，我的CP讓我不由自主地撓了撓他。 從加沙到澤西:一個明星的誕生Maysoon Zayid | 2013年11月25日|DAILY BEAST 
 最佳時刻:加里菲亞納基斯試圖讓塞拉撓他的大腿(結果令人失望)。 賈斯汀·比伯，喬恩·哈姆和“Between Two Ferns”(視頻)|安娜·克拉森| 2013年9月26日|每日野獸 
 夥計們，上面明明寫著"給我撓癢癢"埃爾莫，而不是"為我肉搏"埃爾莫。 艾默八大丑聞:凱文·波克，凱蒂·佩裡等(視頻)凱文·法倫2012.11.14每日野獸 
 幾乎同樣離譜的是，一些早期買家在二手市場以2000美元的價格轉售他們的撓癢癢玩具。 艾默八大丑聞:凱文·波克，凱蒂·佩裡等(視頻)凱文·法倫2012.11.14每日野獸 
 彈性，皮革戒指保持你的硬，而睫毛撓vadge。 《Eastbound & Down》的Kenny Powers列出了他最喜歡的東西 
 威爾說:“去參議院可能會使他感到高興，特別是如果他有一筆與之有關的帳需要清算的話。” 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 這是不可抗拒的——要和那個叫忒斯特·撓癢撓的傻瓜和他那聰明的平底船一起完成任務。 《閃光之旅》諾曼·鄧肯 
 此後——走了一百步——我看見了扭扭撓撓會堂的燈光。 《閃光之旅》諾曼·鄧肯 
 正是帶著這種飢渴的好奇心，我問忒斯特·撓癢癢這個傻瓜，他是怎麼做到這麼偉大的事情的。 《閃光之旅》諾曼·鄧肯 
 我從一艘每年春天都來“捏林撓癢”的縱帆船上給她起的名字。 左邊是拉布拉多狗狗迪倫·華萊士